[重酬] 有冇人可以幫我買到6月24日既Berlingske 日報? 封面巴打太靚仔...

靚仔到我有少少鍾意左佢....